[推到完場] 巴塞隆拿 對 畢爾包

19早場時間11:15PM

二弟打包包都可以讓1.5/2 明明就豬緊

會歌會歌

$50000 和

豬硬

又要豬波

又輸波喇

3-0

有預感美斯會開無雙

食包又啃親

等睇屁馬發威 掌鳩你哋班仆街咀仔

噓西班牙國歌

借錢買下盤

啃死都有份啦垃圾疤

大勝吧巴塞

lm binc

阿杜列斯大四喜

不了，帽子戲法夠了

都矛人唱

留名

🔵🔴 XI Barça: 1.Ter Stegen 3.Piqué 7.Arda 10.Messi 11.Neymar Jr 12.Rafinha 17.Alcácer 21.A.Gomes 22.A.Vidal 23.Umtiti 24.Mathieu

夠膽輪換蘇亞雷斯

3000萬垃圾

超級垃圾陣

今次我撐廢安

搵24打閘定3中堅

安蛇呢排一定有上lin登

應該係打左閘

N 30M垃圾 M
毒撚 細佬
鳩美斯
#24 UTT BG AV

咁啦應該

安已不

迪尼傷左,寧願出24打左都俾艾巴抖
安sir真係好大決心不斷輪換

2017煙仲有左閘打

今次對面鳩斬多 出多個高既都正常

求 生生性性扯飽煙先好上陣

輸撚到喊出黎都似
生性啦煙

煙剷打左閘有邊次係踢得好

Subs: Cillessen, Alba, Sergi Roberto, Mashcerano, Denis, Suarez.

拉仔又後備都冇

打少左
Barça bench against Athletic: 13.Cillessen 4.Rakitic 6.Denis 9.Suárez 14.Mascherano 18.Jordi Alba 20.Sergi Roberto #FCBLive #ForçaBarça

屌你老母 COPY都COPY錯

呢個中場係咪第一次見?
Arda 同 Gomez兩個妹妹

大家估下3000萬垃圾今日可以掂到波幾多下

見到有就COPY,點知貢多個都會揀到個打少左既

0

等睇paco you

有預感今晚佢聯賽開齋

開波個下計唔計
執界外球都可能有幾球

.........難得早場應該輸到哭喪咁款

埋位

比你班友燈到冇左老野

出24仲要無9

LIN?

屌佢老未又出煙

仲要又turan中場

今晚之後班迷安狗終於可以正式收皮

羅白就係上季主場打包包開始打起 仲諗住會出佢

[url]acestream://f4d77a80fa28f0a34ded0132dc1952ec328f6998[/url][url]acestream://c63187662f877473d908215ea023807adeba34e2[/url]

好似播緊網球

呢個真

262999

夠鐘會轉 好似係

後備絕殺

見到你出24 讓你一個中鋒都屌打你啦

打住J先

讓埋你右路又點話

一早應該要雪左小明佢

I LOVE YOU

飛哂釘

你班仆街把口真係好臭

白色頭帶好正

巴狗又要做翻三弟

又係24

迷安末日

仲有人迷安咩

唔好咁高估我地班傻鳩手足既智商

包包包包～

山都有人迷 迷安有幾出奇

19 時間冇人睇

法國前後都會有人派膠

西波西時間

Paco實有波入

見

乜野陣
睇唔透

唯一恩惠嘅係細佬有得出

鬥派膠

見到個正選已經灰左

睇得透仲係垃圾安？

mk

屌你老尾開波無耐又見到條煙衝上前

維度

屁馬想點
屌，防守正垃圾

尼馬

估下17 22 24冰個醉膠

嚇到差d瀨

嘩嚇撚死

好撚彩

屌

達仔救到

高美斯踢防中好唔掂

高美斯

差啲一粒

paco 唔睇了

唔明點解唔用馬斯

人地壓得好前

24死返去後邊唔好衝出嚟柒啦

今場到我古代人

衝呀衝呀
好撚型

渣架

呢下試下水溫

有冇第二條sopcast link? 好窒

垃圾24

不過umtiti傳得幾靚

冇哂sopcast
決定睇now

仲出ag

24企位想點

前過屁馬

美斯b

上場馬斯好地地又唔出..傷左？

垃圾煙我屌你老母

中場俾人撚

messi

屌佢老母 煙鏟同屁馬爭位踢

煙

24又跟甩

又唔係守又唔係攻

嘩屌

似攻多

嚇死

嘔哂血

唉屌 睇撚到

屌你老母煙咪撚獻世啦

煙剷點估到自己有打翼既一日

原來宜家踢

企定定睇戲

大家睇到嗎啡有小明冇既野未

廢

走甩 出波廢

屌你ON9 UTT企位

有呀
屎波囉

攻唔到又唔回防

有冇第條sopcast link

冇now

今場等睇美斯救世

屋企冇電視呀

259988

屌佢老母煙剷發夢既

開左場仲入到？

正常發揮

控波都唔識

paco

PACO終於入！！！！！！

終於

我煙 真實版迷仔

其實大家覺得巴塞仲有冇可能攞西甲？

paco goal

alcacer!

關me咩樹

又入到喎

Paco

終於入波

毒撚今日幾好

艾卡沙

俾me恨到sm下qb先

反paco班手足去晒奔喪?

先知

屌超古代人

嘻

我都係岩岩先入依條

+1

踢咁少都可以有表現

仲未見到入波

我都話左paco有波入

咁快幫山狗哭完喪?

messi 甩波易過食西生菜

屌嗎啡係條左路撚到人地死死下
呢場SUE WIN

in Paco we trust

吊你牙

小花今日搞咩

俾人撚

on9,睇下第2球點失先啦
仲有幾下係山神點防,個加比爾企係隔離等運到,點會贏到？再者山輸波同你班傻鳩笑paco有咩直接關係?

美斯

碧基你傻撚左

pk 都

慢慢上力架喇

pk

碧基咁甩腳

碧基

不能讚

差d入左禁區

on9 big gay

老鼠屎

1-1

好耐冇聽過

不能讚 屌

屌你老母碧基

其實紅得

唔好嚇我

屌你呀

假分正仆街

m24

block

打you牙

煙神

遲早發生啦

A go甩完未呀

嗎啡落腳準

成日傳醫院波

其實BIG GAY都醒啦
即刻拉低佢
如果係其他人真係未必即刻有反應

係醒就唔會咁on9

唉被人禁住吊

收嗲啦

唔好再讚……唔該……

全盛時期既ag 賣撚左幾多次屎忽俾安力gay先可以場場正選

耐冇睇，做咩唔出小明？

輪換

能力問題

咁都冇黃

美斯回防好快

煙神勁啲

utt靚傳

到utt

Utt

達子

是咪達仔得罪左人

utt 出場係咪有強運

24

..........24

屌岩岩如果嗎啡爆到 包包成條後防爆開

條後防傳夠個波比人未

中場控到波未

q仔夠鐘

屁馬煙剷

右閘真係不設防

不如痾係畢爾包打包inaki sanjose la龜過去啦
打法似又可以送走啲瘟神

今日mk 暫時唔錯 有光頭味

佢平時拍小明邊有今日咁生猛

扭到timing 過晒都唔傳

通常講完佢就即刻派膠

吳國,不過foul到人

條中場線真係廢到無倫

達屎

啱啊 有條撚樣拍住
火氣返哂黎

直入

美斯罰球入左

美欺
輕鬆

m10

哇屌，咁都入到，美斯

又美斯fk

美斯b牙 me就知會入

美斯痴撚線

吊奶星

而家當今罰球最勁一定係美斯

好多未來人

笑左

個龍好廢

佢心諗 斬出黎都冇人頂 直射仲好

me今日都做左半個未來人

半季前都唔覺
依家真係

我要鳴謝意

你古代姐

龍門犯錯

屌 美斯

收嗲啦弱智

而謝意等於messi

咁樣入波

佢兩個肯定偷笑緊個龍

覺得畢仔好唔抵

咁都偷到...

Messi~

遲啲美斯會唔會開角球都照射？

比自己友fake咗

有咩法寶呀迷ching

未試過咩

屌又係美斯

好似之前有球爭d入

跪求24智障精華

前幾場試左,差d少少入,俾個龍救到

靜間就整球比你

mk差d

ankle breaker

屁馬今日好fit

屌屁馬又係炒呢D

尼馬差啲

送上我無言的感激～

屁馬突破好勁 射個下又差d

搵多啦a夢啦

係咩，我唔係成日睇波唔知

messi～

sterling

你媽呢排d finishing冇好過

TELLO呢啲波入左9成

確信因你

比左看台就真

巴西嗰個尼馬返返黎

射左上看台啦

你肯定tello 攞到個波?

尼馬今日幾FIT喎

招牌射法 (冇其他射法)

過到第一個先算

波都攞唔到點過人

成班on9

Messi

你班反屁反到搵tello比

24個柒頭長期企係條邊頂住mk
mk 要突破入中間 好正

Tello其實就好似街場打籃球果D天勾阿叔咁
落到場冇撚用

大預言家

又多個迷煙

覺不覺無左拉仔成隊波醒神左
又可能安蛇放嗎啡打左閘真係有用

q仔黎

見到煙出場成班醒醒定定

閱讀理解拎U?

呢場波睇得出, 影帝個位真係唔係個個駕馭到.

佢除左入波乜柒都冇做過

中左迷魂煙

佢擺明就曲線讚煙有作用激活尼馬

條柒頭皮呢季柒下柒下不要提LA

仲低汁過you

馬斯可以

前幾年既影帝世界級

咁st入到波我都算啦 仲要係paco
唔expect 佢做咩

靜啦垃圾

藍色窗簾

you辣殺q仔都唔識

夠啦 輪換姐 其他野尼馬做ok

依家比羅白頭試下我覺得有機做到7成

祝迷煙嘅日日痾爛屎

冇可能

影帝有身位, 有控球, 仲識做戲. 佢呢個作用唔係個個得

唔試下點知
打過右閘可能有新表現

尼馬下場停賽，今場可去盡

食煙食到傻撚左

咁影帝啲戲真係世界級
仲記得上季扮嬲洗牌

之前羅白打防中都幾好點解唔繼續

迷仔又多個院友

馬斯係防反下有用
蘿白打會唔上唔落

好撚好笑
用力掉鳩個波

我覺得依家個勢比佢試返半場都唔過分

其實你地應該睇得出, 下下交後, 逼一逼果下就出事.
影帝至少識得HOLD返波, 博對面犯規, 拎返節奏.

應該要等到入左新rb先會放翻佢中場 不過下季都係Samper打防中位 佢應該一係rb一係rcm啦

前季牙? 呢兩季都無咩見佢做戲了

今年斷左好多獲 幫唔落

仲有超級後備
後備放隻羅白解決哂11個位問題

咁呢個我同意, 今年真係好唔穩定.

[突發]me又多個院友

上季啦
唔知對咩洗牌扮嬲掟波食黃
仲記得即討係到笑

上季嘅羅白成個阿祖安奴咁由閘到翼都打曬

影帝淨係企位都冇人做到啦

睇見煙剷塞住屁馬條左路就好想笑

冇人否定全盛期真係世界級
係唔知今季做咩

又攻唔到 又空曬閘位

唔係屁馬邊得黎咁好火

24有邊腳好波

好似係,之後屁馬洗牌,仲笑佢戲屎唔夠busi黎

其實係咪安sir叫

馬斯換咗衫

慘得過今季差左你班友都仲柒過影帝

[突發]

( Show Blocked User - [突發] )

有幾腳,不過q仔係到唔講鳥

[突發]馬斯換咗衫

原來q仔迷仔同一個人

佢見到煙正已經扯到行曬

真.戰術安
心理大師
一條撚樣激起全隊把火

又係迷仔funson

一樣低汁

做乜鳩

馬斯入碧基

馬斯好波

個班真係太柒既

迪尼係咪傷咗? 見倒煙出場好唔開胃.

應該傷傷地
唔想大傷抖緊

Block哂未來人

森柏打防中都已經屌打佢地

碧基有黃 今日又遊魂

有冇片

屌，咁係都幾撚慘，佢落場唔係為左防守，係為左激隊友

傷左,無入大名單

samper 自細打疤防中位好難比較既
就算最接近既羅白都唔係定位做防中接班
samper 幾時返

馬斯

點解上馬斯

好期待佢接班

老鼠屎有牌

牛尾巴

碧基頭先嗰球？

應該得佢夠本事接

碧基黃掛

I know that feel 疤

岩岩同shakira過完生日 you know la

煙用途就係咁

呢句真

垃圾煙

手仔軟腳仔軟

細佬差d

腳軟

維度上黎頂波

5,6 年內都未必出到個差唔多類型既球員出黎
samper 真係身型都似埋影帝
係靚仔啲

仲回味緊

法國細佬已經愈打愈邊

毒撚真係幾勁

好事黎
美斯歸中
細佬拉上去
闊度好好多

上一個已經係8年前嘅影帝

細佬

細佬比自己友打到爆江

細佬爆哂血 仆街

等到下一個接samper 班我地都唔知咩樣lu

俾達子腳撞到

哇爆缸

呢個就係細佬比其他幾個好嘅地方

tk

sor鳩

嘩屌流到成手都係腳

真
巴西風扭得射得
同美斯換位又得
得左

邊到出埋場添

拎緊生果金啦

成手都係腳咩玩法

me 好後生
半年前仲係fm bb

咩野血黎

細佬唔好有事

應該冇事嘅

發現細佬都幾黑仔

望到細佬好陰公

達狗條仆街tk

爆肛

應該唔會傷到骨掛
仲行得走得

變施治咁

係

細佬苦命
上位-> 傷-> 出返黎-> 上位-> 傷

細佬唔好有事呀

今次應該皮外傷姐

撞到頭無暈到應該唔會太件事

小傷都唔好意頭

唉dklm

有冇hi到眼

佢唔係俾啲釘𠝹到個頭咋咩

應該無事既

上次打畢爾包達屎舉手叫人睇utt
今次打畢爾包達屎舉手叫人睇細佬

由比對家剷到比自己友tk 爆頭

me仲後生過samper

黑氣石

德國小獅王師承舉手王唔出奇

睇唔清楚牙,你貢講,傷個位又好似係

咬咬就快訓得著

me 地差唔多年紀

哇，mk今場真係癲左

似
就咁撞唔會出咁多血

mk又獨食

條左路畀嗎啡完封
包包個教頭都幾頭痕

吊

比條煙激一激

獨食

我寧願用ag加24換細佬唔好再傷

個個學迷仔咁講嘢 做乜鳩

第一下比一早單刀

美欺好似好少掂波

一個頂撚住哂條左路
自己友對家都郁唔到

仲未訓牙you?

希望唔好hi到眼la

差啲

除左我 個個都係迷仔funson

美欺都獨返下

I'm not

你連迷仔都不如

獨食都好過之前係咁'扇'親失波啦

兩個喺工場冇人要你地瞓?

yes

冇晒心機睇波
記得上季睇住細佬斷韌帶個心極痛

有學me講咩?

呢句真
獨食都有機會入

utt

綠帽又比人撚

事實證明都係冇

天日放假牙

美欺3-0未

今次應該好小事姐

[突發]好波

之前睇佢都唔係踢既，根本係溜冰

佢係衝出嚟柒

上季初上位得最快黎傷

走個offside位點比你呀mk

咪就係me 嚟me 去

羅白頭

61分鐘就想換第3個？

破相都唔好啦
細佬貢靚仔#

me牙you牙

On99

拉仔做咩跌哂

換美欺

平時又話安蛇儲印花

換m10

換Messi

之後有人傷點撚算呀安狗

換美斯？

收美斯
安蛇轉性

平時又唔換儲印花
今日又搞咩

美斯b牙

贏2粒就咁換
戰術安

Merci

收美斯

換美斯

安蛇： 棄聯保國王杯

第一次見

冇美斯b唔想睇了

贏得兩粒就收messi
有24喎

mk仔生性

痴撚左線

冇m10 s9既n11會點發威呢

贏五粒反而儲印花

起哂身拍手

美斯踢得咁好點解要換，想留力？

AV打右

幾耐無見過換美斯

羅白換美斯我有冇眼花

羅白閘 av 翼?

明顯啦

可能m10想快d翻後備席同so9吹水

而謝意等於Messi

碧基傷左

2個準備笑屁馬扭甩

岩啦,要傳波俾任何人

official?

messi~~

打下體會

唔撚係掛
冇啦啦做咩
同shakira 仆到傷?

送上我無意的感激

屌你vidal好勁

您係隊醫？

paco double

c利臣識做換個位俾美斯坐啦 要同so9傾計牙

av

avvvvvvvvvvvvvvvvvv

vidal 打翼算啦
打閘真係

av黎sor

yes
The news is that Gerard Piqué has a thigh injury and was substituted as a precautionary measure

Av

進攻vidal真係勁撚到

哇，av入波

Vidal

尼馬做乜鳩

仆街又要見到煙
比marlon 上黎得唔得啊

放俾維度個直線邊個俾

Av其實練好啲防守可以勁過華西

拉子

話左唔好wakawaka貢多

要浸多幾年
變維一招

拉B

係西維本身打翼

華西本身好似都翼

上兩場我都認撚錯左維度係paco定paco同維度

但有幾多機會打到右翼

av 禿禿地都認錯?

迷仔院友

美斯打中間

小白退休 美斯退後個日

禾又豬

Av練大隻啲啦

呢球Paco 有啲料到喎

笑鳩死我, AV尼馬單擋入波

嘩屌我都認錯

ching要驗下眼,衰然兩個都係無咩頭髮..

只有av入波先會全隊咁笑法

好多院友

mk係要自己射

背影似

拿至少4個搞錯 我冇打j打過龍

仲要似係恥笑

上季巴查入alba直頭跳曬起身跑出場邊

Mk完全唔理毒撚

How long?
好撚大woh

咬蘇笑到企曬起身拍曬手

我friend子岩岩都認錯

你地都係院友囉

呢球過得靚既

你都講左重點啦

咬咬蘇牙痕係度玩牙

m10 so9係場邊笑笑口

成班爭住認弱智分身

係 我都唔想講係恥笑
但咬咬個樣衰到

me好記得第一個眼殘聯盟是you

搶左第三射手個位

碧基傷成點？

Hey0

直射角球

Paco入多球我反山

聽日先知啦應該

係咪想學美斯

華倫幫既配合

速度

wa 24

出波

24係咪打出身價？

q仔留言速度

屌你煙黎架
btw 煙本身係咪打閘出身

不能說

平時MK同小明邊有呢啲波

又一個迷煙

已經超出佢能力所做到嘅

激活屁馬黎講係

係
華倫打左閘

屁馬同小明點會要咁傳

對面貢都唔入

屌你條右路柒下柒下

對面射嗰球好似fifa射失講粗口嗰啲波咁

左路有尼馬平衡翻 閘位仲柒

煙威下又囂鳥

換左老野但係唔斬波入去
又一個世界級教練

煙今日扯左幾條煙 咁跑得

拉b爆seed

拉仔

咪係 一球都冇出過比佢

成日都做到野嘅話會多好多上陣機會嫁

拉傑迪啲扭波

好撚垃圾

其實24跑得幾快

真 正既拉b

今日咁熱鬧

時間啱啱好
太早太夜都難睇

畢爾包打小組同巴塞打高波一樣

拉傑迪浪射

辣殺

半夜西波

唔是19時間嘛

細佬有冇update

戰術安下場不如考慮擺24上鋒線

屌奶星
原來垃圾痢又豬波

佢今日已經自動上左

已經唔想再抽水

對面球球都藍天傳中

榜尾都輸

塞撚住成條鋒線
自己友+對手

見vidal有波入自己又想入

又ankle break

英超羅賓漢

垃圾

可以考慮下自己能力嗎？

因住煙靜間一個頭鎚頂爆龍
.
.
.
.
.
.
.
.
.
自己個個

藍天射門

av 拉仔

you又藍天

差d又入

拉仔做乜

AGO差D派膠屌

你自已囉

拉b

我想問係唔係未必個個西甲球隊主場有goal line technology

毒撚

維度不如打翼啦

唔係全部都冇咩

個個都冇

冇一個用
但係歐聯會用

毒撚個樣

冇

佢根本就係
唔知邊條發神經塞佢去閘到

毒撚嬲到

係打得好d但右翼根本十場先得一場有得上

仆你個街paco

特別右閘唔夠人

上次對real betis咪冇
巴塞直情有360

paco垃圾到呢屌

M10 so9好好傾，一定講淫野

咬咬開心到

人前波後冇計

笑鳩柏高

betis 啲西波點會打到歐戰

佢西維爾果時打咩？翼

見到咬咬笑，我又笑出嚟。開心真係好簡單

拉仔個頭

成日細聲講大聲笑

完全係
喂你睇下個邊個條囡

唔講都唔知paco仲踢緊

咬咬個笑容係好正
好有感染力

成隊得2個係右閘...

佢笑嗰陣個樣好似啲小朋友咁天真

ag

交換老婆

2個兼職

兩個都係替工

完

唔知點解又見到24

今場utt同碧基廢到爆

差d冇乾淨紙

毒撚唔多高興喎個樣

次次睇都見佢

見到維度入波笑果下我都笑左出嚟

羅白好似隱左形咁

24成日上前係咪達仔clean sheet關鍵

成日俾尼馬無視

同paco條女3p
喺paco面前sm

屁馬拎Man of the match

....

on9

佢同av係到唔使攻咁多
Av一個打哂右路

一定係

utt除咗爭d死嗰次之外個樣永遠都好平靜咁

難得佢今日咁fit，咪由佢囉

好撚狗

唔係上場俾人黑走三分，而家已經係榜首

一定比24 啦
激活哂成隊啲火

尾段果下自己鏟射都唔傳畀杜蘭

wtf

呢句係今日重點

後備出就算啦 加埋av上左右翼之後又打得好姐

尼馬連呼吸都是罪

啱

冇見過佢鳩叫

Mk今場真心打得好

我蝗都唔會豬㗎啦
2弟做兩日榜首咪又要讓位

不要再說了.jpg

agger

都睇唔清眼耳口鼻實係poker face

mk呢場係爭入波啫 突破都幾好

24激起佢把火

認真 渠係黑到睇唔出d表情

根本打佢一個，又攻又守屌打對面右路

今季攞西盃算啦

條左路俾佢玩曬
係把握唔到

各位迷屁手足有得J好J啦
下場又要比班反屁屌到仆街

西盃幾時輪到疤攞

好仆街

尼馬拎好合理啦
突破傳送防守都做曬, 係入唔到波

講明先 我唔係迷屁㗎

梳囉
佢打開個口 整大隻眼就實睇到

就算係都係打多兩場先做到榜首炸二弟

其實唔比佢都冇人比

仲二弟? 三弟都就黎啦辣殺

好掛住艾比度叔叔
佢個official page 對上一次更新已經係2016年5月

點解屁馬射波廢晒

真係幾好，係後尾心急想入波多左鳩射姐

後防派咁多都無失球 都係幾神奇一件事

太心急入波反而仲難入到

24上咗前呀嘛

人地仲膠姐

今朝上網先睇到細哨話尼馬射術好過c朗

而家條中場分分鐘連中遊都爭輸

最主要係個龍門
笑撚死我

唔係技術咩
射術我覺得未咁快

不如24打翼啦 打得真好

好在唔係後面派膠

messi bb 個球
成個街場猜輸去守咁

根本今日都俾人壓住黎打

有冇手足排住丹狗啲燒味

巴西係咪專出神燈

第三球都係啦 球速咁慢

街場守得好過佢

第三球都話個勢去錯位拉唔返過佢
美斯個野真係冇得瀨

唔記得，我淨係記得佢話尼馬頭槌好少少就可以勁過c朗

有

其實佢係畀個後衛遮左少少

未至於壓住 55波囉
但都夠死

c朗身體質素完爆屁馬囉

咩都好
好掛住丹狗

之後影帝小白出翻就好好多

其實今場都唔係踢得特別好
冇哂拎住個波控球有腳個種霸氣

羅白仔啲燒味都唔差

丹狗同美斯1-2好j d

羅白不嬲唔差
但始終中場出身意識唔夠正規閘黎

咁人地細哨做左巴塞大使又同尼馬同國籍，我諗點都要吹奏下佢既

開季毎陣幾好j
依排差咗

j 到出哂血
唔知會唔會有日見到佢同羅白1-2

根本稱唔上好
近幾場都打唔出巴塞風格

啱啊
不過吹第啲好似合理啲

可能連細哨都揾唔到先吹呢啲掛

真心羅白速度差d 要打落底一定係1-2最好 如果美斯肯同羅白做1-2 效果會唔差

冇左拉仔執屎點敢攻咁上

我覺得係美斯唔肯
羅白做1-2 我覺得會好正
上季佢轉身助攻咬咬j 到出血
巴塞出身彈彈波唔會差得過丹狗既

冇左個霸氣 就算炒30都唔覺係壓住打

好難再有囉
xavi 走左
小白老緊
busi 唔在態
美斯又唔似以前咁

點比呀 沙維小白咁易複製到咩

因為以前巴塞係屈你中場 而家變左靠前場個人能力 無態=玩完